{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "동고저수지"
    },
    "text": "東高貯水池 (동고저수지)\\n\n駒祭（こまさい）、または駒地、東高地とも呼ばれるこの地域は、1958年12月30日に農業用貯水池として完成しました。管理は韓国農村公社扶安支社が行っています。流域面積は180万㎡で、満水面積は80万㎡、灌漑面積は1033万㎡です。貯水量は333万8000㎥で、有効貯水量は332万1000㎥になります。堤防は長さ746ｍ、高さ8.5ｍで、計画水深は6.2ｍとなっています。この貯水池は沼地型で底地形が緩やかで、全沿岸において水深は1～2ｍになります。こうした特徴から、フナ、コイ、バスなど多くの魚が生息しており、周囲は静かで鬱蒼とした森に囲まれています。週末になると、釣りが趣味の家族連れが多く訪れ、賑わいを見せます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はいつ完成したのですか？",
            "answer": "1958年12月30日に完成しました。"
        },
        {
            "question": "この地域の管理は誰が行っていますか？",
            "answer": "韓国農村公社扶安支社が管理を行っています。"
        },
        {
            "question": "この地域の流域面積はいくつですか？",
            "answer": "流域面積は180万㎡です。"
        },
        {
            "question": "この地域の満水面積はいくつですか？",
            "answer": "満水面積は80万㎡です。"
        },
        {
            "question": "この地域の灌漑面積はいくつですか？",
            "answer": "灌漑面積は1033万㎡です。"
        },
        {
            "question": "この地域の貯水量はいくつですか？",
            "answer": "貯水量は333万8000㎥です。"
        },
        {
            "question": "この地域の有効貯水量はいくつですか？",
            "answer": "有効貯水量は332万1000㎥です。"
        },
        {
            "question": "この地域の堤防の長さと高さはいくつですか？",
            "answer": "堤防は長さ746m、高さ8.5mです。"
        },
        {
            "question": "この地域の計画水深はいくつですか？",
            "answer": "計画水深は6.2mです。"
        },
        {
            "question": "この貯水池はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この貯水池は沼地型で底地形が緩やかで、全沿岸において水深は1～2mになります。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどんな魚が生息していますか？",
            "answer": "この地域にはフナ、コイ、バスなど多くの魚が生息しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周囲はどのような環境ですか？",
            "answer": "周囲は静かで鬱蒼とした森に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "この地域では何が盛んですか？",
            "answer": "週末になると、釣りが趣味の家族連れが多く訪れ、賑わいを見せます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 363
    }
}